真心唔明，菲律賓呢個垃圾國家有咩旅遊價值？

國家廢
市容垃圾
人民質素低
無景點無美食
發展落後

年中仲有大量港豬去？

冇
去見識下有幾落後

去得呢個垃圾國家出事既人都係抵死活該

呢個國家唯一價值就係提供賓妹

返大陸偏遠小小既地方都有得你睇啦

僕人，擋風。旅遊價值唔知